係central開左張枱

即刻有女過黎

有無jeroboam for affection

有

嗚有人明白

叫多三支magnum

I love you

join for satisfaction？

有女已經唔再係satisfaction
係for affection

咁唯有趕佢走